有冇人搵工會考慮埋份工有冇乾淨廁所用先去做？

如果份工就算幾好pay，但最近廁所得啲核突公廁/廁所長期無人打理，寧願做份人工低一千，但有乾淨廁所

少3k都得
以前返工業大廈嘅廁所

寫字樓入面無私家廁真係狗也不屌

返過工業大廈 公司無自己廁所 要用公家廁所
但好撚污糟 次次去大都行去隔離商場個廁所

有公司廁所但係要坐正廁所位你點睇？
你會望撚住公司同事係廁所出出入入
有時會聞到屎味你又制唔制？

在上市公司做，全層所有廁所自己人共用，衛生環境仲衰過公廁

見工嗰陣一定要借廁所視察吓

地盆

盤

唔係都用流動咩 ? 定鐵皮屋有廁所 ?

唔會

如果月入十皮，
我洗埋廁所都制呀！